點解呢個世界有啲人會做到反轉豬肚就係屎

顧下自己形象好唔好